Viu係咪係LIHKG落左廣告？

CLS

已經放棄追Po

證明多人睇

一撚定係佢地公司落重PR 係連登
我自己唔鐘意睇電視就mute哂，唔影響我就okay

不過有啲撚屌好鐘意屈鳩人睇tvb 二元對立亂扣帽子我就block撚硬佢

香港冇野睇咪睇ViuTV囉

唔緊要呀 真係幾好睇
今個月先開始開返電視睇

Viu先係真正既民意

過去5年未試過捕喺電視前面等睇show，屌你老味

追唔到po

重要咩都話正 我都睇緊但係有d真差到咩咁都話正

高登年代開始真心未試過post推得咁快大佬

有咩方法block哂佢？宣傳到過哂火

其實係咪真係咁多人睇?

我每日接觸到既人真係冇乜人講viutv
幾過幾個OL對viutv既認識都係限於姜B
反而係個毒撚論壇洗晒版

不如講下你咩年紀

勁過反送中

我3x毒撚
不過我公司都幾多20-50 C9，應該係姜B d target customer
除左聽佢地講食姜B餐都冇乜聽佢地提過viu

係咪TVB扮VIUTV惡意洗版，等人開始厭惡VIUTV

怪唔得啦
15-30歲先最多人睇

岩岩轉個台望左陣
個台同觀眾席都好細

Mirror真係得個樣

真心ig好撚多人打卡睇緊 仲誇張過叱咤

KtFans有Kt就睇，冇就唔睇

但好多人咩都睇

只怪你淨係得姜濤fans

建議你睇花姐error遊

陣間唔識邊個又比人屌撚到仆街

呢啲post一定唔係pr開

人哋電視啲主持都屌你哋班網絡判官啦
唔識咪自己查囉
唔洗講出來

不嬲唔睇 屋企冇電視

黃圈嚟

屌撚晒你班垃圾，手足正經post冇人推，呢啲垃圾post霸住個熱門

真係有質素先會咁多人討論囉

大勢所趨

TVB
執笠目標：2021

班00 後根本未聽過咩叫好野

真係做得好wo 希望keep 到

要洗幾多錢先可以咁撚多人推到咁

落重PR 都要有人推post 先得架
推得咁快咁勁 唔通又個個ac都係PR呀？
身邊好多frd依家都有睇chill club
唔覺淨係PR問題
用下腦啦

廣告？以前TVB夠有乜乜乜推到完場，而家最多人睇既電視台變左VIU咁解

可以同你講係
我成個ig 都俾chill club 洗緊版

一開連登嚇親

今晚真係好睇睇到好開心

大家都睇緊viu啫

就算有落廣告 都要有人支持先得架
睇吓cctvb 喺連登落廣告有冇人推post

睇電視又係pr

我公司客戶基本上係90後最多，有一半人會睇ViuTV

如果你有睇個頒獎禮你就明點解推得咁快

193 講完野之後更多
成堆人番睇error 遊

本身年頭頒獎禮完左已經推一推

連登不嬲平行時空嚟

60後70後？

呢個真

行動post冇人理
手足淪為condom
希望為民主犧牲而坐監嘅手足都睇到vivu TV
你哋嘅犧牲冇白費

講真 兩邊咪又係垃圾
外國大把高質節目喇 洗撚睇依D咩

恭喜chill club 成為香港三大音樂獎

咁多好似你d pk唔支持本土嘢
點會越來越好

太多既話會厭惡

你咪自己唔好睇
不過唔好唔抵得人地多人睇

成個ig都係
同事都日日講

珍

反送中勁啲
而家熱門已經收緊皮
反送中成幾個月熱門得時事post
到而家都七成時事

邊個係毒撚

你睇返個頒獎典禮就明點解上晒熱門啦

特登唔用不推文咪會咁

係 所有會睇viutv嘅都係pr打手

真係好多人睇
Ig Fb 全部都係睇緊

勁多打手

叫TBB 都試下咁做
睇下推唔推到三個post

你鍾意就係民意

Edan首歌紅撚到 你唔係冇聽過呀 IG洗哂版

佢自己

爆1001都唔俾開新post？

人地唔睇 viutv 就屌9人去睇tvb

兩樣都唔睇都要比打手屌

唔識點解要查？

睇下有幾多唔同人留言
再對比下tvb d post咪知

我都唔撚明
造星講都而家

每個環節都好新鮮又好夾
好多歌手其實好勁，係差一個上鏡機會

手足上庭 post 就唔推 日撚日就 viutv 電視劇 mirror

成班on99咁做番港豬啦 支那最鐘意就係你地班港豬

希望tvb爭氣d
請返咁多人一齊洗啦

俾TVB搞你會見到十個account 喺度互覆，推夠三個post

你老濛

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

唔睇垃圾有咩問題

嘩你識外國野咪巧叻叻 要頒獎畀你喎

唔識咁點解又要自豪？

個show嘅arrangement拍得住叱咤第一次嚟講算好好

平時個d超悶
其實我覺得頒獎 既固有模式要開始變

SOR 睇開 開電視

多到都幾反感

勁耐無睇過任何香港既劇集/節目, 世界上太多比香港好太多既節目, 唔值得浪費時間係香港野上面

以前有Live show都係咁爆post
只不過而家變咗Viu

睇viu班人咪同睇tvb班廢老一樣
只接受到傳統電視台 睇慣左所以就唔識睇其他地區既野

K房果Part最正
4個fd底好有火花

有嘅，上年啲口罩 post 囉

成日鬧香港呢樣唔夠好 果樣唔夠好
咪就係你呢d 人唔支持本土野先冇人肯投資

收晒錢，有咩可能全部都係mirror/error
金鐘毒撚邊會睇咁多仔出post

變左留言區

老老豆豆 本身係遊戲台打緊機

多得隔離po話Joey tang唔掂果條死傻仔
令我而家上網睇緊replay

做得好正 叔叔仲識多左好多年輕歌手
陳蕾 jace 粉紅頭果條女仲有個四眼肥仔都幾好

香港樂壇真係未死
好多歌都好好聽

E先生堅好聽

真心今晚勁過叱咤幾個frd gp都傾緊

睇完外國節目都可以睇番viu啲嘢姐
兩樣野唔係二元對立架嘛

我只係見到連登全部都係踩人咋喎

睇到第4part

喂屌 tvb踏入互聯網新文明以後 咁多年來都未交出過一個咁樣製作水準既音樂節目出來

Tvb真係抵撚死 連廢老都唔睇

Yes.

完全兩回事

叱咤唔好撚再同tvb合作啦

好開心多咗人識error當年睇error遊覺得佢哋好努力，應該比更多人識佢哋

上個禮拜口罩小姐已經係咁啦
開到28 or sth.

水平差太遠, 唔好浪費我時間

九展嚟架喎

四眼肥仔叫吳林峰，把聲幾好

咁冇計啦 唔想睇都逼你唔到

真，話你屌viutv就係睇tvb啲藍絲廢佬

點解唔開大啲既場？

特別趕翻屋企準時8點睇架
你同世人平衡時空姐

點解咁多負皮但冇人覆

Viu 無咩卡通睇，買完片都唔電視播

今時今日仲睇cctvb嘅都係垃圾廢老人渣
完全同個世界脫節嘅人形畜牲

黃Viu有好多
電視播有配音
配音要時間

我身邊啲人全部都睇喎

睇電視 cap下圖上嚟J又係pr

係囉 又係美國出錢推193 串tvb添
係咪咁？

我教你

block咗 New_God_美斯 就得

你開？

唔係
但之前好多人講到香港樂壇已經返左黎
以為個頒獎禮會搞得好有規模
有以前既氣勢，但完全唔係果回事有啲失望

對家出動矮仔曾幫viutv賣廣告呀嘛

Gme一星期推咗80個post

證明連登好多女

click入去block 囉

咁都唔撚識？咁都要人教？咁都要問？
你未必係五毛 但你一定係on9仔

肯撚定有打手

落乜9廣告 你估ViuTV好多錢

咁唔係個個都上連登嘅
唔係反viutv

以前頒獎禮開喺紅館？乜撚再為反而反啦

其實根本成個連登討論區娛樂台就係充滿着佢哋嘅打手

New God 美斯啲 posts 而家推極都推唔郁

真 身邊fd都睇直播

高登個server咁廢點比